［正視聽］又有風吹叫人去伊館圍林奠，到底圍伊館有乜用？

圍伊館係絕對有用！
今晚呢場偽對話基本上係同當年64嗰陣李鵬岀嚟同學生代表扮對話一樣
目的只係想教訓同警告學生
絕對唔係想同學生溝通同聆聽學生嘅心聲
所以 對話 只不過係一種誘騙我地就範或者係想將佢想講嘅嘢透過今晚透過各大媒體傳達岀嚟
當中嘅所謂抽中嘅對話代表一定有支那同林奠安排嘅臥底
而呢啲臥底就會喺適當嘅時候同林奠溝通互動以及發問一啲政府準備好咗答案嘅問題
咁之後林奠就可以借用呢班臥底嚟同全香港人講:有香港人係願意同我對話，呢個係好開始，希望大家繼續
Or
如果有手足真係抽中
對話一定不歡而散
之後林奠就大條道理咁講:我願意對話，係你地唔聽
完全將個波推畀我地

咁講返圍伊館
我建議大家今晚先暫時和平靜坐圍住伊館
然後要求林奠岀嚟真正對話
情況就同當年趙紫陽親自落天安門一樣
咁當然林奠一定唔肯
正如趙紫陽當年親自見完學生就被中共收皮一樣
然後我相信林奠實會叫班狗清場
咁我地就可以將個波推返畀政府之餘
可以同全世界講:港共政府只係識得匿埋喺伊館扮對話，連岀去見下抗爭者都唔肯，什至要搵警犬暴力清場
嗰情況就會同當年64一模一樣
咁10月1號無論我地做咩都好
就更加可以岀師有名

香港人
記得去埋927 新屋嶺關注集會

P牌仔推唔到

其實我地大可以另起對話平台 將個波推返比條柒婆

暫時諗到方法：
自己book場叫佢嚟（易比佢拆 話唔安全）

網絡平台對話 呢個佢藉口唔嚟係較少

我地可以將佢標榜做真.民意 真.對話

如果佢唔出嚟回應咪可以將唔對話嘅形象比返佢

有無得諗 （利申 無野同林奠講）

push

推

一開始和平坐係出面要求同全部市民對話，拒絕小圈子對話
放tear gas 就散，聽日全世界頭條都會記錄呢一幕
濫捕就打狗救人，然後退

依推論林奠一定會叫班狗克制，我地只要包到林奠走咗就散就無問題

Push

標題黨滾啦

各位手足幫手推

對準政權對準政權對準政權對準政權對準政權

冇野好傾, Be water

繼續流水抗爭 咪撚去

其實就咁唔理佢個對話可能真係會出事

今朝睇now新聞訪問左個被抽中既人，講廣東話但聽得出有少少口音，內容大致就係話好同意抗爭呀，但再咁落去都唔係辦法，所以無論對話定示威都一齊做呀，又話政府咁樣做係個好開始乜乜乜

你個標題太差 重開啦
認同終極和理非
好似星期五晚遮打啲集會咁
坐喺地叫口號舉牌
但唔好叫仇警口號 還眼嗰啲
冇意義得自high 仲會provoke班癲狗

推上熱門

On9 去乜撚

盡block 標題黨

推 支持
今晚伊館要人
圍撚林鄭臭閪

叫口號屌鳩淋病